要求呢個post回覆上限超過1001

呢個樓主上兩個post都秒速1001 咗 大家想討論多啲都討論唔到
唔該哂admin

push

推

Push

push得黎都1001 la屌

admin呢

push...

pish

G持牙雞

推！

牙霸次次都早過我

我屌你老母連狗 訓撚咗教啊？ 做野喇冚家鏟